覺唔覺偶像真係支持自己既原動力

平時冇人理
俾人嫌棄
唯有返到去碌ig
睇返自己鍾意既藝人留低d語句
睇到佢地開心
有時po返以前d相
又提醒自己都曾經細個過
又諗返自己以前乜都唔識冇包袱
厚面皮冇執着冇所謂尊嚴個陣
又會諗返個陣其實幾好
而家都應該係咁